勿忘草

孩子被困於籠中

請你告訴我，你在想甚麼？

我淨係知閪可以當八達通嘟姐，無諗過閪可以當埋住戶證嘟啵。真係一閪在手，天下我有。以後D女人唔洗用Apple Pay Combine Credit card同埋八達通啦，用個閪得架啦屌！！！